#LyX 2.0 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 413
\begin_document
\begin_header
\textclass memoir
\begin_preamble
\usepackage{lipsum}
\end_preamble
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman default
\font_sans default
\font_typewriter default
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100
\font_tt_scale 100

\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry false
\use_amsmath 1
\use_esint 1
\use_mhchem 1
\use_mathdots 1
\cite_engine basic
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\use_refstyle 1
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\quotes_language english
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Part
Configuración de PostgreSQL
\end_layout

\begin_layout Section
La organización de postgreSQL
\end_layout

\begin_layout Subsection
Ubicación de archivos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Los archivos de configuración
\end_layout

\begin_layout Section
Espacios de tablas, instancias
\end_layout

\begin_layout Section
Instancias
\end_layout

\begin_layout Section
Modos de autenticación
\end_layout

\begin_layout Section
Usuarios y Roles
\end_layout

\begin_layout Chapter
Configuración de postgreSQL
\end_layout

\begin_layout Section
El archivo postgresql.conf
\end_layout

\begin_layout Section
Autenticación y el archivo pg_hba.conf
\end_layout

\begin_layout Section
Múltiples instancias
\end_layout

\begin_layout Section
Gestión de errores y estadísticas
\end_layout

\begin_layout Section
Parámetros por base de datos y conexiones
\end_layout

\begin_layout Chapter
Configurando el Sistema Operativo
\end_layout

\begin_layout Section
Sistema de archivos
\end_layout

\begin_layout Subsection
Particiones y opciones
\end_layout

\begin_layout Subsection
Filesystems: Sistemas de archivos
\end_layout

\begin_layout Section
Optimización de Tablespaces
\end_layout

\begin_layout Section
Parámetros del sistema operativo
\end_layout

\begin_layout Subsection
Sysctl y parámetros del kernel
\end_layout

\begin_layout Subsection
Seguridad
\end_layout

\begin_layout Section
Consumo de recursos
\end_layout

\begin_layout Chapter
Entendiendo la arquitectura postgreSQL
\end_layout

\begin_layout Section
¿Cómo se organiza postgreSQL?
\end_layout

\begin_layout Section
El analizador sintáctico
\end_layout

\begin_layout Section
El Planificador/Optimizador
\end_layout

\begin_layout Section
El Ejecutor
\end_layout

\end_body
\end_document
